В данном коде реализована игра ,3 человека выбирают рандомные числа которые ищат рандомное число.
программа разбита на 3 части:
Player -сам игрок.
GameLauncher-запускает игру.
GuessGame- в данном класе реализована игра по угадыванию чисел,
в начале игры выбирается число и наши вертуальные играки пытаются его угодать
если один из игроков угадывает число игра заканчивается если же нет им даются другие возможности угадать это число